涉車廂非禮女乘客 休班港鐵車長拒認罪保釋11月審

港鐵油塘站。 資料圖片

事主通知車站控制室派員協助

31歲港鐵車長疑於本年六月，休班搭乘列車時非禮一名女乘客，期後兩人於油塘站下車報警求助，警方調查後拘捕涉案車長，被控以一項非禮罪，被告今於觀塘裁判法院否認控罪，裁判官將案件押後至11月19日開審，期間被告獲准保釋外出。

被告劉韋辛被控於本年6月19日在觀塘港鐵鰂魚涌站往油塘站列車非禮女子X。

據了解，當晚約9時許，25歲女子X在港鐵油塘站三號月台使用召援服務，通知車站控制室派員協助，車站職員到場後，X指控劉在之前同一列將軍澳線寶琳方向的列車上涉嫌非禮，並報警處理。